日文 空耳 估歌

阿諾捏 哇打西 支朱哇奇輸兒嗲路諾

有「話他斯」唔撚用
係要西，西你老母

正

sorry下次改返 啱啱喺度睇台灣嗰啲空耳先至咁

秒

太易啦